［1q題］一條剃左幾日毛洗乾淨左既撚（猜一日本藝人

3頁開估

草彅剛

錯

李斯
完 多謝大家

清水健

你寫死左係日本藝人會少左好多人答

有冇tips

3個字

唔寫一陣出答案會比人屌

答案是紫色，因為外星人不戴帽子。

吉澤亮

乾 能靜

金城武

因為諗唔起仲有咩日本人名三個字

勁！岩